呢幾日點度過？食咗咩黃店？

富東閣

冇街出啊屌

但你尋日唔係咁講

放咗四日假，大家發掘到咩好食黃店

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又自爆拉

龍門 時代

時代冰室

蔥油餅好好食

我打邊爐

下次食小菜啦，正好多，黃金涼瓜

三和茶餐廳

佢個片皮鴨掂唔掂？

之前食過，正常茶樓質素